一到最激烈嘅時候散水撚， 5毛就會出現

呢1，2個鐘好撚多5毛話要撒退， 咩玩法

仲有休息撚

又話亂裝修， 要有紀律真係人唔笑狗都吠。 我地唔係黑警， 駛撚紀律， 目標只要反抗

係wo我真係屌晒佢地老母， 呢2，3個月不斷係咁

咁又唔好太過份

咁點先唔過份？ 唱歌， 鳩屌， 玩laser?

黑警有L紀律 你係度讚佢哋定話佢哋？

黑警梗係冇紀律， 總之就唔撚駛紀律

各有各做， 咩方法都得

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】